# realty WP test task



## Выполненое техническое задание по заказу Анны

- [ ] Установлен WordPress на домене: http://realty.wpguru.press/
- [ ] Установлена тема https://understrap.com/
- [ ] Создан кастомный тип записи недвидимости "realty"
- [ ] Добавлена таксономия для записи "realty" - тип недвижимости 
- [ ] Добавлена возможность устанавливать миниатюру недвижимости и галерии картинок дополнительным плагином
- [ ] Добавлены метаполя плагином ACF ("площадь", "стоимость")
- [ ] На странице Объекта выводятся метаполя
- [ ] Добавлено 17 записей о объектах недвижимости
- [ ] Добавлен кастомный тип записи - "city", который является роджительским для "realty"
- [ ] Реализована связь для вывода зависимых записей недвижимости от варианта Города
- [ ] Через админку WP можно редактировать  название, описание и выбрать картинку с фотографией города
- [ ] На главной странице выведены города и 4 последние записи о недвижимости
- [ ] С главной страницы можно зайти в Город и увидеть список недвижимости в нем, ограничено до 4х записей
- [ ] С главной страницы можно войти в описание объектов недвижимости
- [ ] Внутри описания городов можно по ссылкам переключаться между городами
- [ ] Внутри описания домов по ссылкам можно переходить к другим записям
- [ ] В меню сайта добавлено меню - главной страницы и городов
- [ ] В списке недвижимости из характеристик записи вывел миниатюру и наименование как ссылку на описание
- [ ] Добавлена форма добавления объекта недвижимости через AJAX c установкой данных:
		наименования, площади, цены, выбора города

## список добавленных файлов в дочернюю тему understrap-child_

- [ ] style.css
- [ ] function.php
- [ ] page.php
- [ ] single.php
- [ ] /js/script.js
